英國牌免試簽發香港牌

有冇人知要等幾耐

如果齊文件同合資格 一個禮拜

thx ching

超麻煩，搞Q左半年

下 點解

一撚樣，排左兩次兩個鐘